﻿# Party Master
协助发布和管理活动

## 活动信息
1. 需要凭验证码才能访问活动信息的活动
2. 不在首页公开展示的活动
3. 公开显示在首页的活动

三种活动隐秘性递减，前两种活动在成功登记后，会发送活动链接到发布人注册过的邮箱。

## 指导思想
* 简约；
* 快速；
* 安全；
* 在最常用的功能上不断优化；
* 注重代码可读性，使项目易维护；

## requirements：
* [django-datetime-widget](https://github.com/asaglimbeni/django-datetime-widget)

## To Do
- [] 链接和用户密码的安全性
- [] 添加用户对某一标签的订阅功能
- [] 输入内容控制检查：对所有用户添加内容的安全性、合法性进行检查、控制